榮光係必要，美國國歌亦需要

兩隻歌冇衝突，唔會被取替，兩者都有重要性

我諗美國國歌唔係咁易個個一齊唱，隻歌有d難度，搵識既人帶唱同播歌，識唱一齊唱，其他人肅立同右手放心口，最後嗌 USA! USA! USA!

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

1/20

2/20

3/20

推

4/20

5/20

認同，唱兩首 win win

6/20

仲未背好美國國歌個啲手足，幫幫手背埋首歌！！！USA USA USA!!!

其實美國國歌難唱亦未必一定要唱，肅立係咪都可以？

7/20

係，以示尊重

8/20

9/20

10/20

11/20

香港人，還拖！往死裏打！
831臥底警犬開真槍實彈鎮壓示威者！太子站恐襲！中聯辦葉虎！

用twitter、reddit參與國際文宣跳閘/轉搭巴士全面批鬥警犬及其家屬㩒錢/換美金，經濟制裁中共全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！#antichinazi

一定要有人唱比外國記者睇

12/20

13/20

搞個快閃民間管弦樂團活動演奏願榮歸光香港有無得諗?

個個都唔知有咩行動

對唔對得住烈士同被捕手足

星期五 獅子山之路 7:30 樂富

星期六 天水圍親子遊行 2:30 天秀公園

星期日 金鐘民陣遊行 2:30 東角道

幫手做文宣同連儂牆

14/20

一首用黎加強本土歸屬感
一首幫手拉攏美國幫拖

15/20

岩呀

16/20

17/20

唱埋德國🇩🇪

Oh, say can you see

唔係冇得諗，不過難度仲高

音我熟，但德文法音難

下次有關於德國既活動，可以試試

18/20

讚成唱曬兩首

願榮歸香港。對內穩人心

美國國歌。對外展感恩

Push
[CCTVB戰線] 美國網民玩死電視台嘅成功例子

同意，美國重要D

19/20

20/20

認同

兩隻歌都要唱

香港有好多外國記者
外國人buy依套

搵人幫我推